{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_008793",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42040&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "여수 라메르펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00に可能で、チェックアウトは11:00までです。 予約の場合、人数が追加される場合、事前に連絡してください。 最大人数を超えると入室できず、払い戻しもできません。 ペットと一緒にいらっしゃる場合、一部ペンションは入室をお断りする場合があります。 青少年男女同室での宿泊は法的に禁止され、未成年者の予約と利用は宿の規定によって決定されます。 入室と退室時間を遵守してください。 施設物の毀損や紛失に対する責任は宿泊客にあり、これによる損害賠償責任がある場合があります。 客室内で魚や肉を焼く直火方式は禁止され、個人的な炊事道具は持ち込み禁止です。 客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。 他の利用客に被害を与えかねない娯楽、飲酒、高声放歌は慎まなければなりません。 予約特典としてはスパ/ジェットを楽しむことができる客室、オーシャンビュープール、バーベキュー場、カフェ、駐車可能なペンションなどがあります。 周辺では梧桐島、麗水海上ケーブルカー、三段夜景などが楽しめます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00に可能で、チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "予約時に人数を追加することはできますか？",
            "answer": "予約の場合、人数が追加される場合、事前に連絡してください。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超えると入室できないのですか？",
            "answer": "最大人数を超えると入室できず、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペットと一緒にいらっしゃる場合、一部ペンションは入室をお断りする場合があります。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は法的に禁止され、未成年者の予約と利用は宿の規定によって決定されます。"
        },
        {
            "question": "入室と退室時間は厳守する必要がありますか？",
            "answer": "入室と退室時間を遵守してください。"
        },
        {
            "question": "施設物の毀損や紛失についての責任は誰にありますか？",
            "answer": "施設物の毀損や紛失に対する責任は宿泊客にあり、これによる損害賠償責任がある場合があります。"
        },
        {
            "question": "客室内で直火で魚や肉を焼くことはできますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉を焼く直火方式は禁止され、個人的な炊事道具は持ち込み禁止です。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "他の利用客に迷惑をかける行動は慎まなければなりませんか？",
            "answer": "他の利用客に被害を与えかねない娯楽、飲酒、高声放歌は慎まなければなりません。"
        },
        {
            "question": "どのような特典がありますか？",
            "answer": "予約特典としてはスパ/ジェットを楽しむことができる客室、オーシャンビュープール、バーベキュー場、カフェ、駐車可能なペンションなどがあります。"
        },
        {
            "question": "周辺で楽しめる観光スポットはありますか？",
            "answer": "周辺では梧桐島、麗水海上ケーブルカー、三段夜景などが楽しめます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 339,
        "QA": 511
    }
}